全力支持817紅土遊行

但817遊行都唔係勇武回合
817係818和理非遊行既前奏
我地要證明比想818遊行但又驚衝突既和理非聽
我地勇武派能屈能伸
全力支持818和理非遊行及設立死線
死線過後先行動升級

幫手推

會有人見到狗上頭

黃埔11號晚發生嘅事好多人都唔知
得啲街坊行緊街 無啦啦3架狗車嚟咗
啲防暴警係度逗啲無辜街坊
仲要話人集會
明明全部都係途人

搞啲大批街坊走落嚟屌走佢哋
點知黃埔花園第二邊又有狗車
仲舉藍旗話街坊非法集會
街坊冒住雨都繼續屌狗
黃埔街坊繼撚保安十個鐘又一傑作
你哋唔係唔撐下話？